<resources>
    <string name="app_name">Alchemy Of Creatures</string>
    <string name="rule">
    Правила
</string>
    <string name="rule_text">Объединяйте двух волшебных существ, чтобы получить новый вид. Существа разделены на темные и светлые. Получите все виды существ и откройте новые записи в журнале об истории колдуна. По мере того как вы приближаетесь к своей цели, вы получите бонусы и достижения. Удачи в этом трудном, но увлекательном пути!
</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Привет, пустой фрагмент</string>
    <string name="dear_diary1">Дорогой Дневник,\n\nСегодня я решил начать великое и опасное задание - я собираюсь восстановить волшебных существ, которые почти исчезли из нашего мира. Как ученик колдуна, я всегда мечтал восстановить волшебный порядок, который когда-то был нашей реальностью. Но каждый год все больше и больше волшебных существ исчезает из-за войн и конфликтов на территории людей.\n\nЭти существа когда-то помогали нам поддерживать волшебный порядок, но теперь этот порядок нарушен, и вместе с этим исчезает волшебство вместе с этими замечательными существами. Я решил, что это не может продолжаться, и я должен что-то сделать, чтобы спасти наш мир от полного исчезновения магии.\n\nМоя первая цель - восстановить драконов. Драконы были когда-то символом силы и мудрости, но теперь их почти не осталось. Я начну исследования, которые помогут мне восстановить их население. Это будет опасно, но я уверен, что это возможно.\n</string>
    <string name="dear_diary2"><![CDATA[Также я собираюсь работать над восстановлением других волшебных существ - фениксов, грифонов, элементалей и многих других. Я знаю, что это будет трудно, но я не могу позволить себе просто сидеть и смотреть, как наш мир теряет волшебство.\n\nЯ готов рискнуть своей жизнью, чтобы вернуть магию и гармонию в наш мир. И я буду держать вас в курсе всего процесса, дорогой дневник. Возможно, когда-нибудь эта история станет легендой о том, как ученик колдуна изменил мир. \n]]></string>
    <string name="en">Анг</string>
    <string name="ru">Рус</string>
    <string name="on">Вкл</string>
    <string name="off">Выкл</string>
    <string name="play">Играть</string>
    <string name="rules">Правила</string>
    <string name="settings">Настройки</string>

</resources>