<resources>
    <string name="app_name">Alchemy Of Creatures</string>
    <string name="rule">
    Правила
</string>
    <string name="rule_text">Объединяйте двух волшебных существ, чтобы получить новый вид. Существа разделены на темные и светлые. Получите все виды существ и откройте новые записи в журнале об истории колдуна. По мере того как вы приближаетесь к своей цели, вы получите бонусы и достижения. Удачи в этом трудном, но увлекательном пути!
</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Привет, пустой фрагмент</string>
    <string name="en">Анг</string>
    <string name="ru">Рус</string>
    <string name="on">Вкл</string>
    <string name="off">Выкл</string>
    <string name="play">Играть</string>
    <string name="rules">Правила</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="dear_diary1">"Дорогой дневник, \n\nСегодня я принял решение начать великое и опасное задание - я собираюсь восстановить магических существ, которые уже почти исчезли из нашего мира. Как ученик колдуна, я всегда мечтал о том, чтобы восстановить магический порядок, который когда-то был нашей реальностью. Но с каждым годом все больше и больше магических существ исчезает из-за войн и конфликтов на территории людей.  Когда-то эти существа помогали нам поддерживать магический порядок, но теперь этот порядок нарушен, и магия исчезает вместе с этими замечательными созданиями. Я решил, что это не может продолжаться, и я должен сделать что-то, чтобы спасти наш мир от полного исчезновения магии.  Моя первая цель - восстановить драконов. Драконы когда-то были символом силы и мудрости, но сейчас их почти не осталось. "</string>
    <string name="dear_diary2">" Я начну исследование, которое поможет мне восстановить их популяцию. Это будет опасно, но я уверен, что это возможно.  Так же я собираюсь работать над восстановлением других магических существ - фениксов, грифонов, элементалей и многих других. Я знаю, что это будет сложно, но я не могу позволить себе просто сидеть и смотреть, как наш мир теряет магию.  Я готов рисковать своей жизнью, чтобы вернуть магию и гармонию в наш мир. И я буду держать тебя в курсе всего процесса, дорогой дневник. Возможно, когда-нибудь эта история станет легендой о том, как один ученик колдуна изменил мир."</string>

    <string name="chapter2_1">Глава 2: В поисках драконьего яйца

Дорогой дневник,

Мои исследования начались, и первым этапом стал поиск драконьего яйца. Это было нелегкое задание, ведь драконы стали редкостью, и мало кто знает, где их можно найти. Однако благодаря своим знаниям и контактам в магическом мире, я смог получить информацию о возможном местонахождении драконьего яйца.

Моя первая цель - найти старинные пещеры, где, как говорят легенды, обитали древние драконы. Я отправился в путешествие, вооружившись магическими артефактами, которые помогут мне защититься от опасностей, которые могут поджидать меня в этих запретных местах.

Путешествие было трудным и опасным. Я столкнулся с различными препятствиями, включая ловушки, охраняемые магическими стражами и даже существами, которые пытались помешать моему поиску. Но благодаря своим знаниям и опыту я смог преодолеть все трудности.
</string>
    <string name="chapter2_2">И вот, наконец, я нашел пещеру, которая казалась забытой временем. В ее глубинах я обнаружил древний гнездовой уголок, где лежало одно драконье яйцо. Моя радость была бесконечной - это было первым шагом к восстановлению драконов.

Теперь мне предстоит вернуться в безопасное место и начать процесс высиживания этого драгоценного яйца. Это будет сложная задача, но я полон решимости и уверенности в успехе. Я знаю, что это лишь начало моего великого предприятия, но я готов пройти через все трудности ради великой цели - вернуть магию в наш мир.

Я буду продолжать держать тебя в курсе всех событий, дорогой дневник. Моя история только начинается, и я надеюсь, что однажды она станет легендой
</string>

    <string name="chapter3_1">
        Глава 3: В поисках древних знаний

Дорогой дневник,

Мои исследования в поисках способов восстановления драконов привели меня к древним текстам и артефактам, хранящимся в забытых местах. Я отправился в путешествие в поисках древних знаний о драконах, и мои усилия были вознаграждены.

Я обнаружил древний свиток, который содержал информацию о ритуалах, способных привлечь драконов обратно в наш мир. Однако, для выполнения этих ритуалов мне нужно будет собрать редкие ингредиенты, которые можно найти только в самых опасных и загадочных местах.

Мое следующее задание - отправиться в путешествие через запретные земли, чтобы найти эти ингредиенты. Я должен быть готов к встрече с опасностями и испытаниями, но я решен преодолеть все препятствия ради восстановления драконов.

    </string>

    <string name="chapter3_2">
        Помимо этого, я начал изучать другие способы восстановления магических существ. Я обратился к старым свиткам о фениксах, грифонах и элементалях, чтобы найти ключи к их возрождению. Мои исследования заняли много времени, но каждый новый фрагмент информации приближает меня к цели.

Моя преданность этому делу не ослабевает, и я готов принять любые вызовы, чтобы вернуть магию в наш мир. Я знаю, что путь передо мной будет трудным, но я полон решимости и надежды.

    </string>
    <string name="chapter4_1">
        Глава 4: Путешествие в запретные земли

Мои исследования привели меня к решению отправиться в путешествие через запретные земли в поисках редких ингредиентов, необходимых для выполнения ритуалов возрождения древних существ. Моя дорога лежала через опасные и загадочные места, где живут существа, о которых мало что известно.

Я собрал свои припасы, включая карты и амулеты защиты, и отправился в путь. Первой остановкой был Лес Теней, место, где, по легенде, обитают древние лесные духи. Этот лес был известен своей мистической атмосферой и опасными ловушками, которые ставили духи, чтобы защитить свои тайны.

    </string>
    <string name="chapter4_2">
        Преодолевая трудности Леса Теней, я отправился к Долине Вечернего Тумана, где, по слухам, можно найти редкий цветок, который является одним из ключевых ингредиентов для ритуала возрождения древних существ. Долина была окутана туманом и наполнена странными звуками, которые вызывали тревогу в моем сердце. Но я несмотря на это продолжал свое путешествие.

После того как я добыл несколько ингредиентов, я направился к Горам Вечной Льды. Это место было известно своими ледяными пещерами и живущими там древними ледяными чудовищами. Но я был готов к этому испытанию и смог добыть еще один редкий ингредиент.

    </string>

    <string name="chapter5_1">
        Глава 5: Возвращение в магическую академию

После длительного путешествия через запретные земли, я вернулся в магическую академию с собранными ингредиентами. Мне предстояло провести ритуал возрождения древних существ, которые были потеряны веками назад. Мои учителя и ученики академии с нетерпением ждали моего возвращения, и я был готов поделиться своими открытиями с ними.

Подготовив все необходимое, я начал ритуал возрождения. С помощью древних заклинаний и собранных ингредиентов, я смог вызвать древних существ из глубин времени.
    </string>
    <string name="chapter5_2">
        Это был мощный и волнующий момент, когда передо мной возникли древние магические монстры, которые были потеряны для мира уже на протяжении столетий.

Мои учителя и ученики были поражены этим зрелищем, и я чувствовал, что моя миссия была выполнена. Теперь, когда я научился восстанавливать древних существ, я могу передать свои знания и умения следующему поколению магов. Магия вновь оживет в нашем мире благодаря возрожденным монстрам и новым знаниям, которые я принес из запретных земель.

    </string>

    <string name="chapter6_1">
        Глава 6: Сомнения

Несмотря на радость и удовлетворение, которые я испытывал от успеха ритуала возрождения, меня охватили сомнения. Возрождение древних существ, в том числе и тех, которые были известны своей злобой и разрушительной силой, заставило меня задуматься о правильности моего выбора.

Я спросил себя: правильно ли мне восстанавливать не только добрых магических существ, но и злых? Могу ли я быть уверен, что эти существа не принесут разрушения и страдания в наш мир? Может быть, моя жажда познания и стремление к восстановлению древних монстров приведут к непредсказуемым последствиям?

    </string>
    <string name="chapter6_2">
        Я провел много времени, размышляя над этими вопросами. Я понимал, что моя миссия - восстановление забытой магии, - может иметь свои темные стороны. Однако я также видел возможность использовать знания и силу этих существ для блага, а не для зла.

Таким образом, я решил, что мое предназначение - не только восстанавливать древние существа, но и обучать их использовать свои магические способности для защиты и помощи другим. Я должен был научить их добру, чтобы они стали союзниками в борьбе за гармонию и благополучие в нашем мире.

    </string>
    <string name="chapter7_1">
        Глава 7: Новые вызовы

В последние месяцы я смог вернуть в наш мир множество магических существ, которые были забыты веками. Однако, несмотря на все мои усилия, баланс в мире всё ещё не восстановлен. Есть ещё много существ, которые остались за пределами нашего мира, и я понимаю, что моя миссия ещё далека от завершения.

Чтобы вернуть оставшихся существ, мне нужно будет углубить свои знания о древних ритуалах и магических заклинаниях.
    </string>
    <string name="chapter7_2">
        Я должен изучить артефакты и свитки, которые содержат информацию о том, как преодолеть границы между мирами и привести обратно тех, кто потерялся во времени и пространстве.

Кроме того, я понимаю, что мне нужно будет найти союзников, которые разделяют мою цель и готовы помочь мне в этом нелегком деле. Вместе мы сможем создать мощные заклинания и ритуалы, способные проникнуть сквозь границы миров и вернуть тех, кто был утрачен.

    </string>

    <string name="chapter8_1">
       Глава 8: Сомнения

В тот день, когда я углублялся в изучение древних свитков, ко мне пришел один из моих учеников. Он стоял передо мной с благородным видом и робким выражением на лице.

"Учитель", начал он, "я видел, как вы возвращали магических существ в наш мир, и я хочу помочь вам в этом деле. Позвольте мне стать вашим помощником и сопровождать вас в этом нелегком путешествии."

Я взглянул на него с удивлением. Мой ученик был тяжело больной, его лицо было бледным, а глаза усталыми. Я знал, что он уже прошел через многое в своей жизни, и сомневался, сможет ли он выдержать все испытания, которые ждут нас в нашем пути.

"Мой ученик", сказал я, "я ценю твою решимость и желание помочь. Но это задание будет опасным и тяжелым, и я беспокоюсь за твое здоровье. Я не уверен, что ты сможешь выдержать все испытания, которые нас ждут."

Ученик опустил голову, но потом поднял её снова, в его глазах горел огонь решимости.


    </string>
    <string name="chapter8_2">
"Учитель", сказал он настойчиво, "я знаю, что это будет трудно, но я хочу быть полезным. Позвольте мне помочь вам в этом деле. Я готов принять все риски."

Я видел искренность в его глазах и понял, что он не отступится от своего решения. Я задумался. Может быть, он действительно сможет быть полезным. Но я все равно сомневался, стоит ли мне принимать его предложение.

"Дай мне время подумать", сказал я наконец. "Я обдумаю твое предложение и приму решение."

Ученик кивнул и ушел, оставив меня одного со своими мыслями. Я знал, что мне нужно принять решение скоро. Возможно, ученик сможет быть моим надежным союзником, но я должен быть уверен, что он не поставит свою жизнь под угрозу.


    </string>
    
    <string name="chapter9_1">
        Глава 9: Жертва и Исцеление

Мои сомнения не оставляли меня. Я беспокоился за ученика, его здоровье было хрупким, и я не хотел ставить его жизнь под угрозу. Но в тот день, когда мы отправились на поиски последнего магического существа, ученику стало сильно хуже.

Он терял силы с каждым шагом, но отказывался останавливаться. Мы продолжали двигаться вперед, в поисках способа вернуть магическое существо обратно в наш мир. Ученик был настойчив, но его состояние ухудшалось с каждой минутой.

Когда мы наконец добрались до места, где находилось последнее магическое существо, ученик уже едва мог стоять на ногах. Он с трудом дышал, но несмотря на это, он продолжал помогать мне искать способ вернуть существо.

    </string>
    <string name="chapter9_2">
        Внезапно ученик упал на колени, измученный болезнью. Я был готов пожертвовать своими силами, чтобы помочь ему, но он отказывался принимать мою помощь. В последний момент, когда я уже был готов использовать свою магию для его исцеления, один из ранее спасенных драконов подошел к нему.

Дракон излучал свет и тепло, и его глаза светились как звезды. Он поднял свои лапы и положил их на ученика. Мы смотрели, как свет обволакивал ученика, и его лицо наполнилось новой силой и жизнью. Дракон даровал ученику исцеление.

    </string>
    <string name="chapter10_1">
        Глава 10: Мир спасён

Так началось наше приключение. Мы столкнулись с множеством испытаний и опасностей, но благодаря упорству и решимости моего ученика, мы смогли преодолеть все трудности. Вместе мы вернули магических существ в наш мир и сделали его лучше.

    </string>
    <string name="chapter10_2">
        Мой ученик проявил себя как настоящий герой, и я горжусь им больше всего. Наше сотрудничество стало для меня не только источником помощи, но и вдохновения. Вместе мы смогли добиться невероятного. Эта история станет легендой.
    </string>
    <string name="sound_is_already_on">Звук уже включен</string>
    <string name="sound_is_off_now">Звук выключен</string>
    <string name="sound_is_already_off">Звук уже выключен</string>
    <string name="sound_is_on_now">Звук включен</string>
    <string name="new_creature_unlocked">Новое существо разблокировано!</string>
    <string name="creature_already_unlocked">Существо уже разблокировано!</string>

</resources>